7.20嘅任務只得兩個：全日文宣同休息

可以印傳單喺自己住嗰區派畀街坊，盡力令更多人知道7.21要上街。

可以周圍airdrop文宣圖。

可以鍵戰洗走三毛嘅嘢。

盡做啦大家！

然後，一定要訓覺。

7.21金鐘見！

721港島見

沙田涼冷氣

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

7.21 見

呢個任務交畀沙田友

啱 唔好出去俾人打完仲要幫咗人加人數啦
啲差佬捉你先咁勤力㗎咋 唔會捉班打人藍絲㗎 醒少少啦

仲有，要補給野餐用品嘅話，可以去shopping

傳單要派啦 見到好似比之前少左

新城市行街

啲藍絲見口罩黑衫就追住嚟打，懷疑係計commission有錢加，大家唔好出去硬碰

係，要廣傳！

推 文宣圖
[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

721見

PUSH